有無人分享下感情上既黑歷史

原來發明安全套的目的，本是為了預防性病；其避孕的用途是後來才發現的。到了八十年代初出現的愛滋病危機，令安全套的預防性病功能再被關注。

實驗證明安全套能減低性病感染，包括愛滋病，其他引起不正常分泌的性病如淋病、衣原體及滴蟲。至於引起性器官潰瘍的性病如迊疹、梅毒、軟下疳，患處必須被安全套覆蓋，才能發揮保護作用。而雖然現時醫學証據未能說明安全套的使用能減少人類乳頭瘤病毒（HPV）的傳染，但正確及持續使用安全套能減少因 HPV 而引起的子宮頸癌。

拖手就射左7749次

事件發生後就教變我睇法，要揀處女，但同過處女一齊又係出事，又改變左我睇法，

？？？？

好處識到個處女，但問題都幾大，幾大壓力

曾經好愛好愛一個唔係咁愛我既男人
當時付出真心 亦都付出所有 經歷好多無試過既野
不過佢已經離開左香港 可能呢世都唔會再見到
唔知算唔算黑歷史 難得付出真心換黎咁既結果 應該算黑仔多啲

建議樓主孤獨終老

隨時有呢個打算

呢d 故事上演有無十萬九千次？

無 因為唔係對個個都付出所有

我都付出所有 愛左個唔愛我既男人 最後hurt到仆街 俾我揀多次應該初戀唔會同佢一齊